覺唔覺得班狗越黎越囂張？

明明係過街老鼠 去邊到都打橫行
頭先係九龍塘附近無人挑釁 班仆街舉住枝槍向住我地個頭
成功後必須清算班仆街
香港人反抗！